2020年第一日 港共政府以打壓遊行 大規模鳩拉去同香港人宣戰

2020年，香港人實會抗爭到底！攬炒到底！
要你全年既經濟大收皮！
今年大家要令到外資撤資！

[black]光復香港，時代革命！[/black]

推

CLS 政府

香港政府，屌你老母
今年你地唔會有好日子過

而家狗府姿態係
無所謂
佢地只係幫大陸爭取多啲時間維穩同增强監控，簽完個美中協議外資可以比較自由咁入大陸。
估佢可能想集中開放幾個城市，慢慢轉移對香港依懶。

屌你老母港共死黑警

開放唔係問題，係人既質素同配套

同共產黨九成反口

老共玩開講一套做一套

反口就全世界都知佢哋會
只係個Buffer zone 有幾耐
好似當年估香港要50年

所以狗府搲爛塊面都要拖慢香港人抗爭

屌你老母 2020年全民反抗！